#+TITLE: Books that shaped me

* Everything from Richard Mitchell, the Underground Grammarian - Starting by Less than words can say
* Democracy in America - Alexis de Tocqueville
* Rationalism in Politics and Other Essays - Michael Oakeshott
* Experience and its Modes - Michael Oakeshott
* On History and Other Essays
* História das Ideias Políticas
* On History and Other Essays
* Estrutura e Significa da Metafisica de Aristóteles - Enrico Berti
* Proslogion + Pre Insipiens + Resposta à Gaunilo - Santo Anselmo
* Categories - Aristotle
* História da Filosofia - Giovanni Reale
* The Republic of Ragusa: An Episode of the Turkish Conquest
* Beleza - Roger Scruton
* After Virtue - Alasdair McIntyre
* Organon - Aristóteles
* Da Alma - Aristóteles
* Ética à Nicômaco - Aristóteles
* Política - Aristóteles
* O Antigo Regime e a Revolução	- Alexis de Tocqueville
* History of Freedom and Others Essays - Lord Acton
* Confissões - Santo Agostinho
* Dom Quixote - Miguel de Cervantes
* Sobre os Deveres - Marco Túlio Cícero
* A Política da Fé e do Ceticismo - Michael Oakeshott
* Divina Comédia - Dante
* Sir Gawain and the Green Knight
* Pensées - Pascal
* Genoa's Freedom: Entrepreneurship, Republicanism, and the Spanish Atlantic
* Curso De Filosofia - Régis Jolivet
* The interior castle - Sta. Teresa d'Ávila
* Noche Oscura del Alma - San Juan de la Cruz
* Didascalicon - Hugo de São-Vitor
* Roads to Modernity - Gertrude Himmelfarb
* Practical Foundations for Programming Languages
* The legend of the Galactic Heroes - Yoshiki Tanaka
